EWH (MSCI Hong Kong) vs 2800 (含恒)

EWH = iShares MSCI Hong Kong ETF
現價: $22.28 USD
近一年息: $1.0994 USD (4.934470377019749%), 稅後: $0.76958 USD (3.454129263913824%)
頭十大主要成份:
1299 AIA GROUP LTD
388 HONG KONG EXCHANGES AND CLEARING L
1 CK HUTCHISON HOLDINGS LTD Industrials
16 SUN HUNG KAI PROPERTIES LTD LTD
823 LINK REAL ESTATE INVESTMENT TRUST Real Estate
2 CLP HOLDINGS LTD Utilities Hong Kong
1113 CK ASSET HOLDINGS LTD Real Estate Hong Kong
3 HONG KONG AND CHINA GAS LTD Utilities Hong Kong
11 HANG SENG BANK LTD Financials Hong Kong
2388 BOC HONG KONG HOLDINGS LTD Financials Hong Kong

52周 最高點: 26.532 最底點: 21.095, 由最高跌到現價 -19.0843806104129%

2800 = 盈富基金
現價: $26.30 HKD
近一年息: $0.95 (3.612167300380228%)
頭十大主要成份:
5-HK HSBC Holdings
1299-HK AIA Group Ltd.
700-HK Tencent Holdings (P Chip)
939-HK China Construction Bank (H)
941-HK China Mobile (Red Chip)
2318-HK Ping An Insurance (H)
1398-HK Industrial and Commercial Bank of China (H) Financials
388-HK Hong Kong Exchanges & Clearing
3988-HK Bank of China (H)
883-HK CNOOC (Red Chip)

52周 最高點: 33.59 最底點: 24.85, 由最高跌到現價 -27.7186311787072%

2800 極重支那成份, 比起我係美國買既輸價輸息, 美股仲可以退稅, 唔退都跑贏 2800, EWH 入面既成份冇咁多支那野
支那人控制哂成個恒指, 係到呃錢!
供緊2800既巴打醒下啦

呢到已經比支支入侵，冇人理我

連登個個股神，點會彩你

用VXUS最簡單

美股的股息稅有冇得退？

有 自己填或用IB

巴打請問有得退嗎？
唔係所有非美國人士都要交股息稅？

投資唔係美國既股就有得退，好似係

謝謝
巴打試過嗎？
如果真係得，我應該會估9曬2800

你google 搵美股退稅
你用邊間？
富途 8仔 唔會幫客退

呢d先係香港有生意做緊既大公司
2800 入面有幾多支那兩個字

iShares MSCI HK ETF今年跑贏盈富基金 (19:41)
文章日期：2017年6月21日

我用ib
之前見過有blog話唔退
咁既情況我問一問ib
多謝巴打

好似美國本土野先唔退
我都冇搞過，太麻煩

冇人有興趣

慘

推

之前成功退稅，正

你用邊間

美國TD Ameritrade，佢有自動退稅

點匯錢去美國最平

有啲broker好似可以收支票，郵寄過去最平

佢收支票個手續費幾多

通常免費

姐係，我渣打出美金票寄比佢，係完整入數

需唔需要用匯票先可以美國入？要整銀行又會收一筆手續費

點解仲有人信 2800

有買港股嘅需要？

係富途每儲夠1000股, 就轉去HSBC, HSBC會自動搞退稅
條數都仲底過買2800

香港35ETF

3012

太小成交啦, EWH成交量仲多過2800, 起馬有人接貨, 3012冇人接貨就要賣比莊

長和
中電控股
香港中華煤氣
匯豐控股
電能實業
恒生銀行
恒基地產
希慎興業
新鴻基地產
新世界發展
太古股份公司
會德豐
銀河娛樂
港鐵公司
信和置業
恒隆地產
萬洲國際
香港交易所
利豐
ASM PACIFIC
裕元集團
創科實業
領展房產基金
澳博控股
長江基建集團
長實集團
永利澳門
友邦保險
金沙中國有限公司
太古地產
藥明生物
九龍倉置業
美高梅中國
中銀香港
中國建築國際

Td佣金好貴

用firstrade

用大貓加富途啦，我都準備轉
大貓交易一次150蚊，月租都係40蚊
我當買保險
係富途幾個月儲夠兩萬五美金就轉一次貨去大貓
大貓會自動搞退稅，退反黎既錢仲多過，退唔倒稅果幾間所謂底佣
fristrade匯錢一次仲貴過大貓，咁我放係大貓起碼係銀行唔會走佬

你唔手把手教連登仔，佢哋係睇唔明嫁

program底唔識design

識D野

其實正氣過2800
不過個index都係由恒生指數服務公司整出黎的喔
同埋冇得月供

你個胸都正明你有腦，識野

太小成交唔好買，除時輸得仲多過含指2800
買 EWH 啦

我又唔怕成交細既~
我平時買3115都唔怕2800

香港d etf咁垃圾，唔好亂買

有大貓投資戶口，係咪都要親身去分行先開到美股戶口？

vanguard tr 價值系列都是ok的

好多成交小喎

冇關係
A50黎講
2822 2823成交大
但唔相當於買得精明喔~

大陸野唔夠膽買，但可以牛熊短炒

ETF 成交量少都唔驚，最多係買賣會有少少 delay 無咁貼價，反而發行商係咪穩陣先重要，vanguard、ishare 呢啲大行無問題，有啲 local 發行商就唔知喇。

冇人買賣就要接受底價回收

大貓自動退股息稅?

求教學

我google過有人講過自動退

好似得reit同債基

唔係投資美國既都可以退，好似係
之前睇d台仔講

雖然年份有d遠的資料
不過都值得睇下

【基金解碼】恒生指數 vs MSCI香港指數

含指玩全代表唔倒香港經濟，已經變做支那對外既經濟指數

我覺得買得地區板塊就應該以地區為主，行業反而次要。

巴打，我睇過ewh 2017年既prospectus
唔知有無理解錯，但似乎要扣股息稅
If you are neither a resident nor a citizen of the U.S. or if you are a non-U.S. entity
(other than a pass-through entity to the extent owned by U.S. persons), the Fund’s
ordinary income dividends (which include distributions of net short-term capital gains)
will generally be subject to a 30% U.S. withholding tax

我都仲研究緊, 見人話可以退稅

唔係美國公司就可以退稅
之前見其他人既blog 講hsea hseb 果d都可以退

我都見台灣論壇有人申請倒，不過唔係ewh
佢地話唔係美國公司就得，不過有每年上限

唉，IB唔肯答實我
我上網搵過，好多都係個別券商自己退，或者個本質係美國野而退部分税
但係就係無未見到有退外地etf稅既案例

lm

不過過扣埋稅同2800差唔多

參考吓，我第一次退稅都係睇呢嗰網站嘅資料